readme.txt ディレクトリの内容(このファイル)
Makefile ソースのコンパイルのためのMakefile
block 課題の実行ファイル
main.c メイン関数があるソースファイル。画面の初期化などの関数がある。
Game.c ゲームを動かすためのソースファイル。ゲームオーバーも含まれる。
Title.c タイトル画面の表示などに関わるソースファイル。
GameFunc.c ゲーム中の判定や調整に使われる関数があるソースファイル。
GameSub.c 動的なメモリの確保や解放など、初期化などにつかわれる関数があるソースファイル。
Show.c ゲーム中でブロックなどの表示をする関数が含まれるソースファイル。
Ranking.c ランキングの表示に関わるソースファイル。
Tetris.h テトリスにかかわるすべてのソースファイルにインクルードさせるヘッダファイル。
Game.h ゲームに関わる構造体や関数プロトタイプ宣言が含まれるヘッダファイル。
Show.h Show.cの関数のプロトタイプ宣言をするヘッダファイル。
Ranking.h ランキングに関わる関数のプロトタイプ宣言をするヘッダファイル。
Title.h Title.cの関数のプロトタイプ宣言をするヘッダファイル。
highscore.txt 上位5位までのスコアと名前を記録するテキストファイル。
